{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_085803",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6940018'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-08-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "실곤약 냉채 만들기 냉채소스 레시피 시원한 음식"
    },
    "text": "最近は天気が寒くてほかのおかずより酸っぱくて甘いものが飲みたくての酢の物を作りました。しかし、カロリーが低いのでダイエットにもいいです。映像で確認できます。調理時間は30分以内に減らし、シルゴンヤク、クレミ、パプリカ、きゅうり、たまねぎ、リンゴ、ヨンギョジャ、酢、りんごの汁、ジンカンジャン、おろしにんにく、砂糖、梅のエキス、味付けの塩、ごま塩を材料に使用しました。パプリカは色によって準備することができるが、一つの色に十分です。シルゴンヤクは熱湯で茹でて水に洗ってはさみで切ってください。きゅうりは返して皮むきをしたり種を取り除き、千切りにしてもいいです。しばらく塩に漬けてください。玉ねぎは細かく千切りに、水に漬けて辛い味を出します。パプリカは中で種を取り除き、細かく千切りにしてください。クレミも手で破ってください。小さいりんごは12個、大きい謝りは14個で挽いてソースを作る時の汁だけを使用しています。ヨンギョジャにソースを作ってください。漬けておいたきゅうりは、水気を絞って使用してたまねぎも取れて準備しておいた冷蔵庫から取り出してソース添えてくれれば良いです。シルゴンヤクは広がっていないためにあらかじめ準備して召し上がってもいいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この酢の物のレシピはどのように作りますか？",
            "answer": "まず、シルゴンヤクを茹でて切り、きゅうりを塩で漬けて千切りにします。次に、玉ねぎを水に漬けて味を出し、パプリカも千切りにします。リンゴを挽いてソースを作り、ヨンギョジャと一緒に混ぜます。最後に、きゅうりと玉ねぎをソースと一緒に盛り付けて完成です。"
        },
        {
            "question": "この酢の物に使われる材料は何ですか？",
            "answer": "この酢の物にはシルゴンヤク、クレミ、パプリカ、きゅうり、たまねぎ、リンゴ、ヨンギョジャ、酢、りんごの汁、ジンカンジャン、おろしにんにく、砂糖、梅のエキス、味付けの塩、ごま塩が使用されます。"
        },
        {
            "question": "この酢の物の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "この酢の物の調理時間は30分以内で作ることができます。"
        },
        {
            "question": "パプリカの色は何色でも使っていいですか？",
            "answer": "はい、パプリカの色は何色でも使って構いませんが、一つの色だけでも十分です。"
        },
        {
            "question": "シルゴンヤクはどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "シルゴンヤクは熱湯で茹でて洗い、はさみで切ると準備ができます。"
        },
        {
            "question": "きゅうりはどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "きゅうりは返して皮をむき、種を取り除いて千切りにすることができます。また、しばらく塩に漬けるとより美味しくなります。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎはどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "玉ねぎは細かく千切りにして水に漬けると辛い味が出ます。"
        },
        {
            "question": "クレミはどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "クレミは手で破れば準備ができます。"
        },
        {
            "question": "リンゴはどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "小さいリンゴなら12個、大きいリンゴなら14個を挽いて、ソースを作る際には汁だけを使用します。"
        },
        {
            "question": "ヨンギョジャのソースはどのように作りますか？",
            "answer": "ヨンギョジャのソースは、挽いたリンゴの汁と一緒に混ぜて作ります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 511
    }
}